［港島衝突］昨晚49人好大機會被告暴動罪

警察公共關係科高級警司余鎧均表示，警方於昨日港島的示威活動中拘捕至少49人，涉嫌參與非經批准的集結，以及藏有攻擊性武器。警方批評，激進示威者的暴力行為愈演愈烈，由起初拆鐵欄及投擲磚頭，演變成縱火，嚴重偏離和平表達訴求的原則，警方對暴力行為，予以最嚴厲譴責。

余鎧均說，警方使用武力時有嚴格指引，形容警方今日行動克制和忍讓，以適當武力控制現場，希望盡量停止衝突，而施放催放彈旨在保持適當距離，以免近距離衝突。

她又說，警方使用武力時情況比較被動，要視乎當時示威者使用甚麼武力，至於在甚麼地方使用武力，並非警方可以主動選擇，一旦使用催淚彈，也會聯繫附近大廈商戶，提醒他們及早作相應安排，呼籲居民留意情況。

余鎧均批評有示威者多次縱火，包括將著火手推車推向警察，亦有人燃點垃圾桶內的雜物，而對警員的襲擊行為具針對性，以及不顧後果，包括以椏杈向警員射鋼珠、投擲漆彈、路牌及懷疑腐蝕性液體，警方亦於示威現場檢獲棒球棍、竹枝、鐵槌、滅火筒及弓箭，但指示威期間未見有人手持弓箭。

五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回
五毛POST 樓下勿再回

「形容警方今日行動克制和忍讓，以適當武力控制現場」
屌你老母，咁撚樣叫克制？

留案底真係過幾年無人理你做過既野
咁就一世

溫馨提示：一開始認罪減刑三分一

Unless 政府回應5大訴求
所有示威者全部釋放

整污糟中聯辦無徽，政府無可能讓步

鬼，散佈消極主義

屌你
你買唔到樓咪撚阻住地球轉

當場斷正果班一定仆街，咁多部Cam望住，
最佳方法係認罪求減刑

五毛屌你老母 成篇新聞都無講暴動罪 唔撚洗理佢

推

由五毛post 沉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又係你

BLOCK左

認你老母
黑警先係暴動，手足有咩武器係好撚危險呀？ 頭盔眼罩口罩？